[NS] Pokemon 劍盾討論區 #97 <請不推文回覆> 公廁閃出沒

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

配送CODE

20BP:G1GANTAMAX

[/center]

TWITCH 聽密碼教學
聽聲
如果000X
000 之後
2下聲=0000 (最尾1下0 + 1下OK)
3下=0008 (移動1下聲, 最尾1下8, 1下OK)
4下=0007/0009/0005
5下=0002/0004/0006
6下=0001/0003

1001無開POST

佢係唔係要出黎道歉

仲諗住開post個名叫晚晚發燒 朝朝乾咳

道歉要show d乜 大家都知

我都F5左好耐

拎去老任換？

下次搶1001啦

重量球都爆左兩次波

我唔食辣巴，8點先交換你方唔方便？

你捉乜

卡比

repeat都秒爆

㩒得太快 紅白波捉左隻

今晚4P

Sor唔知1001左
返緊屋企

你知要露乜

連登果然好多基佬

露營?

維修中心

極巨？
極巨唔計重量

但係卡比係咪要0速

打63咪唔洗
甩十隻INDEEDEE 會甩到1隻卡比

CLS 今日訓到7點起身

難怪 我想講閃寵果然無球種

好多中文版巴打係discord 做緊爛市
好彩我玩英版

你地有dis?

好似係reddit 英文pokemon discord

Liz 巴得唔得閒
比粒M波你

你地啲M波點黎

見到2換1 有冇咁蟹
我中文都係1換1慢慢換左好多走

邊個

dc

DC?

求賜教

discoed

要點入

我覺得係時區問題 凌晨比較好trade

67 冇晒心波

感激有心巴打 要晏少少 我開緊場
謝謝你 你保管住先

咁凌晨再算
但聽朝要返工

呢幾粒鐘甩左10粒M BALL
英文版福利

你真係屈機

ok

有無教學 入到去唔識玩

晏少少先玩得

trading_ditto
百變怪<->MBALL (好多人有而家都難換)

trading_shiny
shiny<->shiny/mball

trading item
換到fire orb 之類

你打FT/LF
FT: 你拎乜野出黎trade
LF: 你想人地trade 咩俾你

例版:
FT: 6V non-Eng ditto, 5V0S non-Eng ditto
LF: Masterball, Zacian with sword, Zam with Shield
FT: 4V0A0S Eng Ditto
LF: 3 Masterballs

lm

有冇巴打玩卡比獸？
可以點配招？
滿Hp+滿物防？

我暫時有噴火龍+miniq + 暗伊貝
諗住組多隻物攻多龍+恥鬼/地鼠

抱歉 各巴打
是日卡比 已完滿結束
感謝大家支持

卡比好多種玩法
有D 玩curse
有belly drum

或者玩recycle 磨鳩人極巨

仲有帶訓教回血之後醒返果舊野

劍狗係咪值錢過盾狗

咁俾隻卡比你

好

下期有咩搞作

8800

劍狗勁d但盾狗少人放

啲百變要爛喺手了

依家有10個客等緊隻丁貝上車
我應該會鎖死隻丁貝了

你會唔會挑戰百變怪

比埋你 8800

你去捉隻丁貝換粒M BALL
應該換到2隻百變怪

搵緊

不如電鬼 好似幾正

謝

又多一位巴打做爛市

等我拿拿聲換啲M波返黎
6V ditto換到咩？

丁貝係邊隻

男性EEVEE

0.5-1粒M BALL

使唔使要岩性格

有咩咁稀有

男性"閃"夢特EEVEE
漏左"閃"

咁真係好稀有

GUN唔到卡比

唔駛

岩先落左樓下
而家係唔係度

你無入LIZ 巴場捉咩

台

呢個鐘數應該差唔多
有冇人想打閃鯉魚王 夢特 5V物攻 ?

方閃0速 5V 超極巨帽 大膽性格

頭先捉完卡比原來冇save

同埋夢特

未開始？

佢開始咗 佢game capture唔到 佢開緊場的 ign Hazard

幾點開始

佢好似keep住開緊場code多數係

如果入到直接掉M BALL

比隻你

佢唔加我好友

啱啱負碌repeat ball竟然得咗

多謝

有冇人想收養究極球5V對項鐵蟻呀 ？
孵左兩箱幾出黎

係咪夢特

有冇人即刻換個m波俾我

緊係唔係啦 我要黎用 唔生夢特 自己搵隻夢特配種啦

照殺

REPEAT 唔靚

一係M 一係白

正 記得save

KK added

arbun added

唔夠M用 要慳住洗

要同我交易 依家可以了
感謝各位巴打

唔見

鯉魚龍0678

searching

連 2386

thx

粒波係護主度，順便比個6V你

唔洗咁誇張吧

公廁嚟

有d咁既事

darkze巴打開場嘛

Ranking bp幾時派？

你睇whatsapp

派左啦

點拎？

脫節晒

垃圾系統

玩recycle 磨鳩人極巨
好似好過癮，應該點配？

NIUS
痴撚線

先入ranking，再去不思議禮物

帶回血果
半血就回血
你諗下帶CURSE定BELLY DRUM

你諗住用咩波捉

唔明

NIUS=入RAID神級巴打

M啦
陣間先repeat

佢係咁改密碼
要聽力好+快先得

根本唔知佢幾時開

冇M波

今晚繼續等閃奉狗

狂禁X
等佢講咩密碼

屌，即係全部巴打？

姐係果場應該係3位都係巴打
瓏第一
我第二
你第三

dusk爆咗

又用左粒M BALL

呢隻咁勁再入都可以用M BALL 捉
換2粒M BALL以上?

iamsiufung係邊位巴打

你爆左個TWITCH出黎
你應該搶唔到入去

哩D反而易入D

捉咗隻夠了留比大家

你神速咩RAID都入到啦

手機twitch應該有delay

要估果D入唔到
直接放棄

有幾位搶RAID 神速巴打入左去
其他人應該無份
唔排除仲有神速鬼佬

#1 有估密碼TIPS
聽聲

你囉

已經有係我速度以上既巴打入左去

好似剩係開Masterball only, 即係分批入一次要捉

你成日㩒x唔會有時卡住唔refresh?

唔會
1秒禁4野都無事

有冇人打66？

4P-2

呢加個帽係咪巴打直播

講英文架喎

吓 我成日都唔更新 洗唔洗㩒魔法交換？

-1

小出巴又入到 好撚勁

我都係，連點7-8下就會唔識郁

巴打唔可以講流利英文?
我都識英文啦

邊度

佢啱啱講咗下 唔知佢真定假

別再用極巨炮

又爆

屌入唔到

好癲
點入

龍系招打妖精系

有時CHAT 佢會出密碼
終於有樣野打得嬴你

darkze巴可唔可以入你場捉丁貝

屌
出錯蟲

3個都係巴打
屌

我掛住聽佢條女唱歌

People are so fast

呢到d人係痴撚線

有無refresh 功略

推

你都好快

嚇親佢 佢都估唔到啲人咁快

捉ed

刷緊咩

睇錯8069 !!!!!!!
屌！！！

今日終於有力開機搵你拎喵喵怪

0702

超極方閃夢特0速帽

方閃5V0速極巨帽

又3位巴打

陳奕係乜水

佢個raid 密碼係咩？

次次變

啲外國人就嚟一場都入唔到

SylarsDream: so fast :o
astrokiller136: Yo they are so fast
OWL All-Access Pass 2019awesomekaio: impossible T.T
sphinxrose: I didt want to but all people asked me so I stop playing the game
Twitch PrimeStorioni: they're speed as frick

LIZ巴開場見過佢入

估PW啵
又你強項

見到了

聖誕假完咗病到今日仲未好
機都冇力打
多謝你隻喵喵怪

下屌
估pw有咩撚好處？？？？

聽到先得架
又有人唱歌又剩
又聽唔到佢部SWITCH

入太快 佢入唔到所以想估

好想屌柒提議條友，
make no sense

唔洗比快網速既人完全玩晒，好似係

佢又真係入咗

Go

FAIR好多
如果聽到SWITCH聲既話我又可以稱霸

係

你班神速撚照顧下班鬼佬啦
一陣VIEWS->20連登仔

要人人有timmy式係最好

齊人？0678

閃鯉魚王嘅巴們唔好意思
我晏啲再上水開

Searching

唔怪得

TIMMY式係最好
但你無MASTER BALL

有無人可以幫手捉隻大帽

停電巴有冇mew
想要

嘩咩料

你地班仆街

MASTER BALL
唔係攞得一次咋咩
仲有咩方式可以攞

蕉呢

雖然我都係

抽獎
拎人地個粒

換
抽獎

捉緊咩?

蒲個頭

你都好勁
成日見到你
要記名

有無神速巴打可以幫我mball隻想要英版

仲以為入錯左伊貝

唔係英版幫你唔到

打唔打4p

爆

你個user name

急唔急，想沖個涼

中文都得我全神灌注都入唔到

我先係正版FF

VV咋

想乞一隻夢特喵喵打RAID

我都想要隻

想要咩同你換

15分鐘 大家加油

禁錯1個字就即刻入唔到

入左

即時去discord R到一粒M波

cswsss06: I think there should be a competition on enter the room instead of vgc

無啦啦出閃，又要食皇冠
Btw，係唔係會有埋閃脫殻忍者

屌咁都估中

即刻D名全部都唔識

停電巴重波捉緊？

darkze巴 入場pw係？

頭先夢波搖3下
好傷心

用緊DUSK

應該係

4P呢

可唔可以幫我mball一隻 比返啲咩你好

開台啦

生一隻變兩隻閃

我係出面賣緊3M波

有冇人賣夢夢
4粒M波收

add完一場就估中
m波收工

Dusk波賣3粒？

M BALL 帽賣3粒

而家打完
未捉
俾1分鐘你諗下

幾抵喎真係

比多一粒你得唔得

DEAL

之前入左場順手用錯重覆球 心痛到仆街

好彩最後兩場入到 即刻大師

我出5 m ball

U win

仲有冇得上車

有無留一隻俾我 停電巴

你地等HOME算啦

收到m波就入唔到

帽?

go 個隻唔知傳唔傳到過黎 傳左個邊就永久冇左

捉左兩隻
一隻m
一隻dusk
爆左2次

紅白波 放生吧

你DUSK 果隻2 MBALL賣俾吉野家好唔好

好，係咪要？

唔洗啦 你留啦停電巴 由佢

我再試下入慳返粒波

我諗住俾我果隻LIZ巴咋
你想要可以2M BALL同我換

打緊？

個STREAM收左皮啦?

熄台了
明天差唔多依個時間再有

無

OK 0678

你比liz巴啦 佢先係大佬

點解黑色出個list d 個體 同 白色 唔同
但係色遺個 frame 係一樣

好呀 感謝 停電巴 今晚我會再開放 丁貝之夜

因為target pokemon星數同保證V數都唔同

都唔知JOIN唔JOIN到

Ok

轉0702

點解唔開台

有d懶

開啦

當留言版？

都好

我可以交易了 8800

而家ON

幾點有丁貝

咁樣而家應該係我回送返最多野俾你既巴打了

係 我變左係批發商 俾你

仲接緊客 等多一陣

巴打去邊搵客
我都想搵

有冇人可以幫我通訊進化

3322

仲未見到金色鯉魚王

連緊

未連到 你咩名

あ

我準備開閃鯉魚王了
想打但係未Add 嘅巴打可以Add
Code SW-4322-0630-5732

連到了

好
thanks

Vincent 加左 求accept

頂 手快 用左隻火系

咁我再開
突然間有好多人Add我

閃鯉魚王有咩特別？

唔加密就係咁

金色

係喎唔記得加密

閃咪即係你搵緊嗰隻金色
色違出場會閃㗎嘛

加左叫ONE

岩岩刷左隻方塊閃夢特鯉魚王出黎
有冇人想打

你個隻星閃定方閃

黎！

新手一問 點加？

有無FC

哦。 我都未遇到

Event唔係一定方架咩? 無咩留意

係變咗紫色柱？

幫我望下🙈

頂 手快用左Emoji

加了

Ok thanks 等埋

而家點跳時間話
唔記得咗step

我歌巴打緊咩

謝謝巴打

入VS畫面casual battle
搵個人同佢打
揀完第一招就入airplane mode
然後系統會話error彈你出去非VS畫面
熄airplane mode
就可以瘋狂改時間
當然test1-2下先

實況貼要揀邊種？

隻5V 係咪對項
唔係既話我都係升隻4V 上100LV升冠

加左你 id: kelvin

但係入唔到？

sorry..岩岩去左沖涼
FC: SW-3890-0815-8795
Game名ream

賣哂身家換左5 MBALL 有冇人同我換隻夢夢

入到了 thanks

邊個位入呢4字號碼？

想問下有冇人知道 我有兩部機
A機用緊個任天堂AC
B機一齊用同一個任天堂AC上網

我刪B機個AC會唔會刪埋A機D SAVE

真毒留名

高CATCH RATE
同埋好難換到野應該捉1-2隻自用

捉到了 thanks

仲未見到實況貼

如果想開快d可以入左場出一次技就reload

冇人入

ADD左你

搜尋實況貼要揀邊樣？

等左勁耐都見唔到有鯉魚王WO

我再開

我都見唔到

其實 仲有冇人要

洗唔洗俾隻你

想自己試打仲等緊

終於見到

可以唔揀招
但對面要等耐d

仲等緊

我見add左 kelvin

我淨係打左第1道館 有無影響？

發覺玩左呢隻GAME80個鍾都係啱啱起步咁
好痴線

睇你想點玩
要追閃真係需要好多時間

我之前用新開嘅AC
我都試過成班FD得我一個搵唔到場
但係之後又搵到 所以我都唔知有冇影響

唔追閃唔打raid，已經接近300個鐘
都係啱啱起步咁

想玩對戰可以借隊玩下先
之後先決定生咩仔

如果搵唔到嘅時候試下禁下+制斷網再連睇下搵唔搵到個實況貼

金魚多到玩魔法trade都搵到2條

未行到曠野所以唔得？

都係未得 但反而搵到d其他人嘅

你係咪到禁+
見到方巴個通知

禁+都係未見過方巴

爆機先打RAID都唔遲

使唔使交換左聯盟卡先？

READY

不如我比條你

啲伊貝忽然間好好賣

想自己試打

丁貝？

今晚有乜場

可能鬼佬起晒身
不過都有啲唔要CHT

咩價位？

1伊貝=1M波

巴打想問下你係咪每次都係齊四個人先打？

liz巴要唔要隻普特閃丁貝

係呀 唔齊就等最後30秒先開

我使唔使去嗰啲紅色柱嗰度用Y？

咁等我接收D 唔要CHT 既鬼佬

咩波有價位😯

試左幾次
早知玩ENG

唔洗

英文俾我獨市下

撞到日本仔

想問有冇discord link

ADDED

黑絲如果唔方便既記得講

集資資助小妹買直播器材公開放生毒氣紳士OK?

拎去4P用啦 仲放生

我仲有一堆level波對項

豪華球勉勉強強拎黎通關就得

THX

中文閃真係蟹到仆街
點解會幫巴打換2隻英文

然後撞到班仆街鬼佬

add了

應該推俾我啦

你又開緊丁貝場?

普丁貝

請問一下,鬼佬問MB,係咪姐係6圍?

MB 唔係masterball咩

呀...白痴左...MASTER BALL

閃?

一時腦殘

yes

Added milk

換左隻黑暗球魔靈珊瑚出去換一粒MB算係好唔好價?

係咪一定要加到好友先

佢應該開緊私家場
佢公開黎呢度會講

頭先捉到夢特吼鯨王

想R等你

咩特性？

有冇指定要咩波
我手頭上畀到隻暗波你

無啦，黑波good fit

開緊wife , wait

連咗 miru

add左喇 Hin
刷左幾日影都未見過

DISCORD成班盲左，係CURSOLA唔係CORSOLA，成十幾條友睇錯

感謝

仲要對項

係咪鎖死左係女 想要隻男

有無好野捉

係呀 我都想要男

sosad 不過都感謝

今日唔知搞咩 所有有fd 場都入唔到

刷技刷到想死

要咩技 可能有

詭計,DD,十萬馬力

是日精選
丁貝放題

啱啱add返你
wpgg

用loveball捉隻丁貝,射極宦唔入

三招都得一個冇得送比你

btw有無普特閃鯉魚王R

有冇load番

有心啦巴打,多謝你

去魔法交換可能快過你R

試下先
我自己刷咗隻出黎都係夢特

得2粒點都要load番

我有隻啊 但係5v 冇速 同埋水波

有多

死ser?

無咩意願入去

R隻

巴打請接受好友nick

內傷抽中左伊貝閃呀

仲有冇 啱啱去左沖涼

我龍頭加速減特攻
放不變石生蛋

生左5隻都係加攻減防

諗住自己係咪放錯野
但又無錯
到底搞咩鬼

你係咪放左落百變怪到?

佢唔要

冇
百變放緊紅線

舊蛋？

你係咪整過容

拎龍頭出黎check下係咪+speed-sp.atk

要唔要0s是 煤炭龜

閃

會唔會你隻龍頭之前食過膠囊

巴打有den?

你有？

無 捉多左幾隻

有無得R隻

1127

方同星閃係咪拎出黎先睇到

ok i am miru

咩名

好似係

我都想r 隻

有人賣6IV Mew
有冇可能

3萬隻MEW出1隻6V

我之前收過隻係100lv 6V
唔知真假 高速轉左手

我都想要隻

cls

當然要

有人OFFER過我
即刻REJECT左

有冇經中間人trade

冇 仲要佢係換我2隻閃
好快就轉手換左3個大師球

無啦 我想搵返之前開場比我刷個個bro sorry

開

無唔緊要啦我大概知開場比你果個係邊個 之後佢應該會開比人刷

仲有冇

6V 百變重復爆左

6489

積克？

No

Joshua?

Yes

積克都想要隻？ 仲有冇？

無啦 我睇下果個巴打要唔要先
佢唔要就抽一個人派

多謝巴打

用咗薄荷？

Liz巴派緊丁貝? 可唔可以乞一隻

快過MIRU
好感動

最後一晚召集
丁貝放題
自入

之後CLOSE DEN定又玩INDEDEE

Pw?

close den

無密碼

辛苦你了
D 台仔俾左幾多M波你最後

有8個客左右

仲有個話用鋼雀換洞 我趕走左佢

on9到

閃夢特鋼雀都OK既
定你唔打63

雖然佢都係閃夢特鋼雀
但我本身自己生左 一普一特

放題緊？

想捉

我捉多一隻都收皮了

停電巴有咩好提議
我始終想刷返個有西貝方閃

見到玩命...

你自己決定啦
你而家D M波夠捉哂GMAX 就OK

你好似del左我

加左

全賴有你 先有今日

到時個市場仲大

希望捉到

有無咁誇張
台仔都俾好多M BALL你

首先你要入到...

等緊場

今日快到 想用心波捉隻都難

唔使打密碼就難入左
今日仲要search 極都唔係成日見到

我會一直開放
到最後你頂唔緊就 TG我 我私人開俾你捉

入到

好似卡住左

卡咗場

今晚04：00利記完場就係完結之時

難得入到

卡住未簡到招係咪無得救要reboot

又同場了

有時等一陣會得

你地卡左就出返home再入 就順返

一齊卡住

都係卡住

腳頭唔好一入就卡

啱啱清完BOX唔記得SAVE咗先 又要執多次

喊出黎

得了

清box 好攰
有d 垃圾蛋餘都唔知俾唔俾人好

我QUIT咗

唔搏了 用repeat ball

成功了多謝dark巴

REPEAT咗一粒穩陣啲

白波爆了

我都捉到了 留返位俾你地

加油

樹果食一粒有幾多親密度？

依加儲閃之旅差勇士鷹 鋼鴉 奉狗 同老噴呢4隻
儲埋呢4隻就唔儲閃佛系了

頭先爆完就搶唔到入去

巴打訓未

ching sick ball

勇士鷹我有

普特屌你老母

呢隻野會唔會有巴打有興趣
整緊粒種無端端彈出黎

唔係唔鐘意利記 但真係想睇佢輸一場

V速

V速好慘

本身粒種夢特v速 擺0a0s百變都係出v速

一邊V無計啦,兩邊都0速生V速就真係恭喜你

入唔到啊 眼訓

進晒一套閃伊開閃圖鑑

隻超犀已經v速左

狂禁X 應該入到架WOR

我隻超犀都係V速

超鐵而家畀人針到仆街

我有

生0速寵閃最後出v速閃既感覺諗起都想死

帶手帶鎖0速

唔好啦

LIZ巴仲有無開, F5左好耐都唔見埸

仲以為得我係咁

要瞓了 睇下聽晚得唔得

等陣 去左捉方閃貝貝

鎖到嫁咩

早知頭先repeat波

會唔會再生過隻

同一條友傾好左換mew
搵左middleman 黎交易
個middleman話會check 2邊legality，條友就走撚左

用DUSK算啦

dust係邊粒, 我中文

6V MEW 一定係假
完
就算係堅野都唔會咁平

黑暗球

睇黎無緣 聽朝番9:00 好眼訓

你1隻都無? 俾隻你LOR

搵日去買果粒西波算

頭先有埸手快狂禁用左紅白捉到1隻
想用白波捉1隻

白波真係幫你唔到

2隻6V百變換左2隻3V MEW

白波好似市場大d? 比起luxury /heal

拎隻紅白換你dusk波得唔得 想進惡伊

掛住覆POST 又MISS左

你中文版 ?

heal都想要 進仙伊

係繁中

有丁仙伊

藍色

唔係好想要中文版
今日2隻中文INDEEDEE蟹到而家

連唔到上網唔知點解
restart game都係咁

即係trade唔到比鬼佬?

仆你個街讀心晶片
刷兩個鐘十幾粒許願星一招要嘅技都無
重要有時啲5星唔夠打要打多幾之

想要咩技幫你睇睇

邊個想要白波伊貝？我可以比隻你 我有三隻

不如用W換？

係咪Liz巴隻閃丁貝? 想要1

多謝巴打先, 7578 Teddy

我trade咗3隻出去

幫你要隻1mb?

多謝巴打, 各位加油 早抖

金勾臂,十萬馬力,詭計
三個都巨石原野有我諗住好彩嘅可以打埋百變怪點知影都無

一早睇咗啲人無買

想要1

原來巴打係西女人李嘉欣

可以比隻十萬馬力你
詭計頭先同npc買左張但搵唔返

你真係想要可以同你換隻
1MB

最後一場,希望入到個豪華波, 多謝liz巴

你又捉唔到咩？
我見佢冇人換比佢先比咋

係我呀

三樣都有 比CODE我

玩左第2日

因為我放曬 係唔係repeatball?

DUSK

熄左機啦 聽日先 你如果係到見到我就問我拎啦

感謝 西女人李嘉欣 liz 兩位巴打 各位加油

EunjiBoBo好似齊

我搵一搵野拎先

正 等等我

屑,都係秒爆左

係咪齊了

唔該晒你

好佩服你地可以由朝刷閃刷到晚

真係多勞多得
早2日痴左線 乜閃都追

你走左

Sorry 傻左 以為冇set密碼 自
Again

你對球種應該一樣都係咁

假設1隻閃EEVEE = 1M波
1M波又換到5粒空波
每粒空波又換到5隻球種

咁球種撚去刷閃換球種好過啦?

又走左?

去左巴哈換球種
有人收XL糖，1換1

再 未放波 太夜訓傻傻地
Again

我球種最顛果期都係study leave等grad返香港完全無嘢做果期

依家真係唔得 雖然依家已經又齊球種

無人既

因為生閃真係有d辛苦 如果換mb 再換就好快

Searching again

卡住左

都係無料到試

算啦

Usum生完等傳上黎好過

起碼我確保生3箱蛋一定有一隻閃先

用你呢個試緊

Sor 換左咁耐先搞掂

我帶個客入場先

入左成晚一場都入唔到

好易入
Liz巴d場2:45秒入都第一
出邊同人搶場有最少都要2:47-8先有機會入到

唔知係唔係今日上網唔好

入

佢無SET PW 我全開既話2:50 入到

DUSK岩岩爆左
回頭一望原來6AM左

尋日都仲ok 今日delay得好勁 已經一彈出黎就入

因帶緊個客
每場中場我會開無密碼場俾大家

無密碼最快可以2:51

有pw就好似最快都48
用手掣

岩先玩命同個鬼佬 5mb 換一夢夢 最後冇事

3iv? 幾多lv

200幾蚊有5個波，搞到我想買粒波放

想要 你買左即同你收

辛苦哂

而家幾錢粒

4v 22lv

miss晒啲場

而家仲有機會
爭取埋?

密碼係咩

唔好用極巨炮呀

有咩問題? 假野黎?

其實可以點check

密碼1122

你唔係睇波咩

又秒爆

4點都咁多人搶

睇緊 都要開

以前bank轉落新ac會唔會改埋id同原訓練員名？

點解kkwok隻貓打得咁大力

會

食左藥

我完左個客啦

無呢個人

我努力值都滿㗎

你有無帶攻專

沒有化石閃的第一天 晴

垃圾wifi

買左連打手掣未？

唔知 我剩係知6IV 一定假

好多都係3Iv

ebay超多人賣緊6 IVs
30幾蚊隻

買左啦
之前果2隻都係靠佢刷
而家2/4

未玩得
應該今日冇得入

斷埋

我入嚟都大力

Middleman係咪會幫係睇埋隻野既表面證供？

1DD
你可以REQUEST似唔似改獸既

改獸英文通常點叫

Hacked mon?

check legality
通常佢都會check

Sorry又係我我唔搞la廢事阻住各位

咁佢地咪好忙

係
有時唔夠人佢地會停middleman service

義工黎？

係掛

搖三下爆

40隻丁貝應該夠
差唔多訓得

我仲未捉到月球

用女貝LOVE BALL算啦
月波留返普得好似好D

想捉定d白波但成日fail

MOUSE+眼訓連點

白波唔係自用既話唔抵
catch rate 太低

用開咩捉

瞓得

40mbs cls

dusk/repeat

用呢啲波換到嘢咩

英文咪換到

LIZ巴開果一下我入左
入唔到

想問火珠自用好定拎去trade?

會打rank就自用 唔打就可以放

起碼留一粒自用啦

仲開唔開 發現捉少一隻

你捉左幾多隻呀

8隻 差1隻

隻帽女middleman話係改獸

留個名 一個生極隻小火龍都唔識染色既人

所以換mew要搵佢地好

佢話我隻帽女係改
host改den, 除非你有證明

下，改日期raid都當改獸？

巴打唔開場？

我覺得係我地太快出黎

5V0S 果隻超極巨閃帽?

有無用閃符+異國生

有閃符 用異國百變

我多龍都生成千隻先有
祝你好運

過左呢個數喇

唔知原來有得改埋DEN

darksze應該收咗爐

anyway多謝liz巴

係 開咁多場我都冇咁嘅毅力

肯定開過一百場

應該係睇表面係改機會太高
所以情願有殺錯冇放過唔搏，夢特格閃5v0s太低機人

送左隻俾LIZ巴
我都係得返2隻
1隻自用
所以應該都OK

今日邊個開？ 冇跟到

liz巴突襲

鬼佬

頭先去左生鋼貓俾兩個朋友用

慢了

聽日仲有 帶定masterball

我訓了
多謝哂LIZ巴

自用就ok
拎去trade
Middleman可能會中止交易
正常人見到咁完美都應該會搵middleman

捉黎自用
Trade應該未必trade到

好 大家辛苦 你地去訓

冇人

我換左兩個mb 同一隻青蟹

liz巴開到幾點？

終於用net波捉左
辛苦晒

我差一隻

咩料chok

我會用

你做乜唔入黎

冇搵middleman?

06:00

咁都見到
屌你三個連登仔

冇 因為我比左條金魚佢

爆埋右

入場

陪你走到最後

Ice都係？

我記得係

做咩唔見晒你地

去左支持liz巴

我又唔記得save

下個post叫「我愛liz巴」

同鬼佬換返黎個d 寵係唔係轉唔到名

明天9:00叫我起身
我要去郵局拎個
生蛋神器

千萬唔好

中game英寵/英game中寵一定唔得

點解咁低能

話時話 點樣可以提升親密度

極速個隻

食果

你係邊度訂

6號路咖喱
fing毛fing到厭+3次鋼象級or2次老噴級

長毛巨魔 應該咩性格好 網上好多選擇 主打6 3 又打下 6 4 咁

如果兩邊都玩就整兩隻

長毛應該都係加防？

有分別咩 咪又係set road block

如果6 3 呢？？

淘寶有咩?
collective minds switch-up

呢件野

Oh
唔係同一樣野 我果個係按鍵精靈手掣

CLS

頂唔順訓了

仲開緊喎

三缺一

今晚丁貝放題
已經完滿結束
感謝各巴打参與
後會有期
晚安

下 原來得我係毒撚場

早抖

隻眼就嚟睇唔到嘢了

多謝哂liz巴

帽女開左波

多謝 聽日再比保護費你 訓先

冇做直播
可能試野

係呀

可以去台灣人度捉下背背龍

你唔駛訓？

瞓醒返工你哋都未捉完

你要親密進化？
自己孵出嚟的話，裝個鈴餵糖到21lv就進

成班痴線佬

有冇人有夢特智揮猩

等你report

你地刷閃唔拎出黎晒有意思嗎
想搵人同我打對戰

飛埋番黎同你打

話說係咪有人有6v百變怪多？我有個fd想用大師球換一隻6v百變怪
（最好非中文）

捉到夢特金魚
但想要普特玩特攻

投石刷咗個event未捉
過咗鐘會唔會一online就沒收

有無人同我交換地盤佢幫佢進化

唔使做咩

我有隻英文可以換

咁我晏啲再入嚟

一半返緊工，一半刷閃刷通宵未起身

我幫你

佢係睇表面定用software check過?
software我知係check到的

唔該晒

現充

Season 2 由 Rank9開始

上面應該話個den本身係改出嚟
隻寵自身上係天然
但產出方式係人為

打1Lv就上返MB放置

終於可以享受下做沙包嘅快感

2Lv

Rank會唔會有6vs6？

好想用6隻上網同人打

冇，你可以同我打

好， 等我諗下隊今晚搵你

係唔係game store 買？

應該一早就要咁

又做承讓巴

有冇邊隻玩特攻寵好用???
多龍玩特攻得唔得??
我隊好似太多物攻

呢隻是咪又扔得夢特

多龍特攻招豐富過物攻
影球龍星十萬伏特（熱水/水炮）（火放/大字燒）
另外惡龍同鋼龍都係好選擇

想生0速閃用黎打RANK要挷死遺0速+紅線(俾50BP轉性格)或者挷死遺0速+不變石(升100+銀冠)

琴晚搞左一晚先生左隻物攻多龍
今晚又要再搞過

綁0速係邊到買

Hammerlocke城既PC有得買

今晚再搵你
留個聯絡？我直接比佢

又學到野 之前我都fail左隻猩猩閃
原來有道具綁速

又要生過

打rank 50lv黎講 爭5點速度是咪真係爭好多

你主打空間就最好0速

唔完美，可以更好

我抄緊Hugo晴隊 好似都唔係主打空間

爭1點都有機會俾人秒咗

你可以睇下50lv左 係唔係慢過超鐵 因為多數用都係加超鐵 只要在超鐵出技之前用重踏開到弱點保險就得 如果打番鬼巨人仲可以先手出技

超鐵0s -速性格 54速
我呢隻巨人32速
仲要我自己隻超鐵係v速

好似可以用住先 打住rank再生

利申對戰新手

其實個middleman都冇交代咁多
我估佢都係睇表面
佢話機率上太不可能所以停止交易，除非有證明
之後我貼左條twitch link畀佢話係依度捉
但個twitch主壞左capture card, 所以只見到個亂數表係度
然後佢就話個den應該hack左

兩隻都可以用
物攻大力少少，但技能選擇窄d

4mb換夢夢有冇伏

超鐵極限低速係40
54速超鐵係空間邊有出手權

邊個想1001

搵middleman幫你check

997

998

1000

1002